全世界最大抵制新疆綿國家竟然係中共國， 大力推廣qr code抵制新疆綿人仔，全民火燒抵制新疆綿產品

全世界最大抵制新疆綿國家竟然係中共國， 大力推廣qr code抵制新疆綿人仔，全民火燒抵制新疆綿產品

全國上下一心反新疆綿產品
真係可以完全杜絕新疆綿

14億全民唔收唔用95%新疆綿人仔，轉用日本仔發明既qr code

btw, 順便慶祝埋西方蘇俄列寧發起既共產黨在華建黨一百周年